# Transcript of Pepper&Carrot Episode 20 [da]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 20: Picnicen

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Fortæller|1|False|- SLUT -
Credits|2|False|12/2016 - www.peppercarrot.com - Tegning og manuskript: David Revoy
Credits|3|False|Baseret på Hereva-universet skabt af David Revoy med bidrag af Craig Maloney. Rettelser af Willem Sonke, Moini, Hali, CGand og Alex Gryson.
Credits|4|False|Licens: Creative Commons Kreditering 4.0, Værktøj: Krita 3.1, Inkscape 0.91 på Manjaro Linux XFCE

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot er helt gratis, open-source, og sponsoreret af læsere. Denne episode kunne ikke være blevet til uden støtte fra de 825 tilhængere:
Credits|2|False|Støt næste episode af Pepper&Carrot på www.patreon.com/davidrevoy
